靠表白開始既通常唔會有好結果

大家都有感覺既話自自然然會攬埋跟住嘴,嘴完先會問對方
我就是成功的例子

但係無啦啦表白既通常淨係得一邊有感覺

同意 正皮
唔同意 負皮

pish

唔係表白 自自然然一齊咪又係會散 side鳩氣

總好過對方完全冇感覺口講就一齊實質當你兵

自然岩feel 一齊

但 都怕散

通常拍拖都唔會有好結果